大家玩Ring fit成效如何?

岩岩開始 玩到level 4
已經流曬大汗
想睇下大家玩成點?開始左幾耐?成效如何?
一日玩幾耐最好?

其實係咪真係有用?

暫時玩左23日
好似真係有 我識既人見到我都話我瘦左

我玩緊第三日
你較左幾高難度

強度 26
每日玩30分鐘左右
我睇外國youtuber效果好好

諗住長期玩